食完團年飯 同我落樓貼哂文宣佢

我要條街整整齊齊
一年有幾可一家人出街
我要俾家中廢老開年
拜年個陣經過逐張同佢介紹

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

驚貼街俾狗咬嘅學我，貼自己大廈每層lift口(前題係走廊同樓梯冇cam)

推 今日冇咩食環狗

正苦趁新年無人返工清哂連儂牆
而家無人返工一定要貼滿佢

新年啲人出出入入係宣傳好機會